有無d野係可以將d上到網既設備個mac address改變？

我知電腦可以改，但電話、ipcam...果d改唔到，咁有冇野可以將佢地改到？

FBI IS WATCHING YOU

so?